# Generador de preguntas automático

El valor es 4 y debes saber que En un lugar de la mancha de cuyo nombre no quiero acordarme...


== Segunda pregunta
HOLA
Este es el enunciado de la segunda pregunta.

Puede ser tan largo como quieras, e incluir *estilo* _estilo_

y poner las posibles respuestas:

- la 1, obviamente

- la 2, creo

- ninguna de las anteriores


